獌：不得不承認摩佬真係好撚勁....歷盡鉛華既摩佬係唔同D

鉛水

鉛水上腦

飲慣鉛水既daddy係唔同啲😉😉

令pogba變返正常價
曲真難分

魔性

想講曼個post入面好多中小學生

今天的你，已是鉛華盡洗

D Ching

難得唔講女 一講就被bin

好慘

又搞笑

回我身邊 不過當初的愛已漸逝

老實講 我唔知以前既摩佬成季帶波係點，
只係知佢有性格都有成績，
再睇佢既YOUTUBE痴線片，
純粹講個種PASSION，
直情係HYPER版既費SIR。

大家都知曼聯更衣室要變，
要建立新既秩序，
大家同時又好驚摩佬既狂妄性格會摧毀晒曼聯所有既傳統，
個種矛盾搞到大家都好想摩佬快手幫手換代引援同時又好想有人快D接佢走。

但由賽後訪問黎睇，
我係度諗 10年前佢就係費SIR指定既接班人，
10年過去 阿SIR終於離開曼聯 摩佬歷盡鉛華 人生不在初相逢，
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既摩佬，
會唔會就係個個我地心目中既阿SIR ﹖

我最主要想指出。。。

任何地方既獌狗都特別煽情

笑死

我地d熱情唔係講笑的

鉛華 係指舊時女人化妝品
鉛華盡洗係女人洗走化妝品

歷盡鉛華姐係魔佬上過好多女?

摩佬住啟晴邨？

滴著淚 問甚麼因素錯誤計